有幾多人聽到機戰F既音樂回憶就番晒黎

一聽到就回憶番晒黎,想唔認老都唔得了

明明係Eva

機戰版